想問捐衫/鞋俾手足仲可以放喺邊

龍門仲收唔收？ 除左龍門會唔會有其他？